最近聽緊咩歌

孫燕姿

原來我記住你便忘記我自己

逼得寵物太緊

Rest of my life
Bruno Mars